又多兩單

死未

太遲，社區爆發等緊大家

有兩聲咳 好似奶左野

88

唔好自己嚇自己先

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

恭賀香港

垃圾政府

宜家根本成條街都係隱形炸彈
睇下邊個唔好彩

真

去差館問警察叔叔係咪奶左野先

要啦

我有個親戚初三返左四川挽
一去12日
我初一聽到嘅反應係：你死你事，咪撚害9啲屋企人
利申：佢藍，大男人，話人帶口罩on9

我覺得你呢幾日執到散銀要交去俾警察叔叔

玩*
戴*

sorry中文白痴

又多三單